陳雲：近日有朋友請我復出，指導社運

陳雲：近日有朋友請我復出，指導社運。不了。我知道如果我指導，即使只是在面書寫一些口號給民眾舉牌，一百萬人的和平示威早已奏效。我星期三如果方便，會在沙龍講座示範一下，搞大型群眾運動，用智力與不用智力的分別。一百萬人遊行，稍為加上一點點的最低程度的智力槓桿（leverage），必可以改變命運，不會鳩做鳩行，被BBC外媒嘲笑香港人。一百萬人的半日時間，而且好多是專業中產，你估下時間成本、機會成本是幾多？主辦者竟然讓他們鳩行，有沒有盡到責任？你call大眾出來，竟然是鳩行，你搞的是什麼政治？你叫伙計出來，要付薪水；你叫民眾出來，要做到成效。這些政治倫理（political ethics），香港人識不識得？
我指導的和平示威，甚至只是幾十人的光復行動與唱紅打黑，也可以令港府推出限奶令、截停雙非人、一簽多行改為一簽一行，這些大家以為改變不到的，我陳雲改變了給大家看。我不是沒有給大家示範過的，我是給大家示範過，而是立竿見影的，而且無一人被捕被控，無一人被警察毆傷，全部全身而退，事後論功行賞，變成將軍，封了城邦侯爺名號，可以獨當一面，這叫做領導者的政治責任。我是快樂抗爭、勇武抗爭及白宮聯署的締造人，所有新時期的社運模式改革，都是我的思想創造，你大概已經忘記了吧？

我以前會指導，因為我被各位奉為本土政治運動的精神領袖，我在牌面上方便說話，可以發號施令。我的言論，甚至可以促成佔領中環時期的四區佔領，金鐘、旺角、銅鑼灣及短暫的尖東（廣東道），將戴耀庭的設局破壞，將佔領陣地一分為四，將佔領由一日延長到八十一日。我的能耐，各位有目共睹的，不過我不會整日提起，我不需要領功。
然而，面對逃犯引渡條例修訂，我在幾個月前講過，在關鍵時刻，你捧上去的牌面人物就影響你的命運。

例如蘇聯的戈爾巴喬夫時期，如果捷克的精神領袖不是哈維爾，波蘭的工會領袖不是華理沙，到現在它們仍然是共產國家，蘇聯也不會解放，他們都不會獲得民主自由。
大部分香港人在2016年漠視甚至背叛了陳雲的憲法改革議程，事後也踐踏我的尊嚴，為了討好台灣和美國假意支援的偽港獨派，大部分香港人背叛了辛勞六七年的本土城邦派，而且冷嘲熱諷，比攻擊共產黨更為熱心。

故此，你們見到今日在立法會的議員牌面，就是香港人的命運。涂謹申放棄做法案委員會主席拉布。梁耀忠放棄做立法會主席，港獨自決及長毛在宣誓玩無聊嘢而被剝奪議席，令到民選議員的關鍵議席破局。警務處長在六月十日的記者會甚至嘲笑示威者：議會裡面都無拉布，你地在外邊胡鬧什麼？

這些就是香港人親自用選票和言論來為自己創造的命運。你們的選票，給了民主派和偽港獨，你們的言論，用來欺師滅祖，白白糟蹋了一個曾經被本土運動綁上指揮台的陳雲。
現在，陳雲已經下船。大概，你會想起鐵血宰相俾斯麥告別德皇威廉二世的插畫吧。
俾斯麥的朝廷演講摘錄：「信任是一棵脆弱的植物，一旦摧折，無以再生。」
"Das Vertrauen ist eine zarte Pflanze; ist es zerstört, so kommt es sobald nicht wieder."
Bismarck in einer Reichstagsrede 1873.

出黎啦陳雲 到時論功行賞

字間充滿怨氣

咁講真事實又冇佢講到自己咁犀利，
叫做有個人物名號囉，
係咪我太認真

又嬲豬

陳雲：剛才寫了十年本土社運的感言之後，外邊雷電大作，狂風暴雨。窗戶吹開，傾盆大雨入屋。此天人感應也。
綠度母慈悲為懷，救度迅速，乃我之修行本尊。獻上開光加持之綠度母咒輪。咒輪包括西藏密宗根本佛普賢王如來心咒，其餘是佛頂咒、長壽佛心咒、觀音菩薩心咒、蓮師心咒、金剛薩埵心咒、六道金剛咒、大密宗咒、綠度母咒、尊勝佛母心咒、蓮花頂咒、三字明等咒。
咒輪懸掛室內光明之高處或擺放桌上，令人心地清淨，解開地水火風的一切災難，而且心想事成，招福迎祥，方便修行成佛。
金色木相框，外框33 cm x 38 cm。只有三個。有意請購者，請pm聯絡香港復興會面書專頁幹事。

收皮啦，而家我哋有勁fight哥啦